癱瘓機場vs癱瘓港鐵

癱瘓機場vs癱瘓港鐵

冇人被捕 vs 有人被捕
上國際新聞 vs 本地新聞
直接打擊經濟 vs 俾人鬧打爛飯碗
好快就停晒所有航班 vs 短時間局部停駛或慢駛
政府恐慌 vs 打工仔恐慌
和平有序 vs 容易磨擦有火花
動員人數多 vs 人數要求較小
車費好貴 vs 遍地開花甚至免費

你點揀?

請補充接龍……

[緊急分析]法！不！責！眾！

pish

啱呀！鐘意返工果班都唔會去旅行既！但機場既運貨量真係襟計

呢篇講得好，轉貼一下，未問過作者，如侵犯了版權，通知我刪除。

我見今日好多人屌散水撚
話香港人on9，中左班狗圈套
但我作為一個空管主任
我想講，今日呢一役真係有今生無來世
香港人贏到笑出聲

8月5日大家搞全城三罷
而航空界亦誇公司地多人響應
甚至連民航處都有多人報稱”因身心問題不適合工作”
國泰航空取消大約30%航班
港航，快運亦有航班取消
之後政府要求冷處理機場同空管罷工，點解？
因為機場係香港經濟一大命脈

你搞機場，航運，物流，經商，旅遊，批發，零售以至香港聲譽，全部都會受到影響

今日，班狗神助攻
唔知發咩狗癲搞到取消6點後既航班

你今日做到既，遠超8月5號既全民三罷
而更重要既係，我地無損失

我地無人流血，無人食彈，無人被拉
咁你地仲埋怨咩？
除非你地諗住係機場衝，如果唔係我唔明做到野之後散水有咩問題
咩叫be water？咩叫hit and run？
平時星期六日有少數介乎和理非同勇武之間既人不斷轉場，收到風有狗就遊地鐵河，一晚走五六個地方
呢d只係run，無hit到任何野
今日你地hit到香港砰砰聲但又唔run係咩道理？

講多少少航班係點運作
今日黃昏開始唔俾飛機入黎
個影響係滾雪球
夜晚飛歐美d long haul要等晏晝飛左出東南亞既飛機番到黎先有機用
你取消晏晝既航班
係連帶影響埋之後既航班
(所以我相信好快會有消息，夜晚d歐美long haul都會取消)
歐盟法例，一班機取消或者delay超過三粒鐘，每個客可以entitle 600歐既補償
而呢d仲未計貨運既影響
香港連續八年係全球cargo traffic最多既機場
好多歐美既貨黎到香港後
即晚就上另一班機發去東南亞
宜家條link斷左，好多趕既貨同courier又係要賠錢
睇到呢度，知道條數幾襟計啦

最後，最最最重要既係
只要你一日唔衝
你就可以係咁玩，佢吹你唔漲

屌你老味宜家去機場接機睇imax，犯法呀？
你人夠多，開始塞到上departure，就開始有影響
今日散水，咪聽日再黎過
Be water my friend

P.S. 好多空管主任可能對於罷工都仲係有d驚，但如果係因為交通/安全問題番唔到工，就大條道理，你地明我講咩既

每日13點

根本就等於行住把刀係政府條頸度，問佢:

撤 定 唔切 ?

推